光頭警長返香港

唔好叫警長 要叫光頭賤種！

光頭閪

當自己係明星咁款

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

做咩唔搭高鐵？

坐Econ 咁撚cheap

返大陸做公安咪得囉，做咩返嚟

On9仔

又話全家返大陸生活？

光頭傻閪 留番係鬼國啦 番香港把撚咩

永遠留係上面啦返黎做乜

唔想返咪唔好返囉

小醜當自己大茄，笑死人

咁撚好唔返中國住無頭髮保護曬撚傷個腦呀？

dont make stupid people famous, thx

一個刷存在感嘅小丑

聽講喺香港可以隨便開槍 支雷鳴燈可以用上彈了

睇怕都升得好快 遲下黑警大話會 應該有佢
（其他睇唔過眼見佢 飛黃騰達 既黑警 可以爆佢d臭屎）

下次番北京，可能係預約逮捕你，當你condom平息民憤呀柒頭

屌。
以為自己明星。。